長安一期嘅聖誕大會嘈緊乜？

樓下嘈撚咗好耐但係聽唔到嘈乜
嘈到主持人話要中斷個大會

升降機投標

原來係呢單